協助12港人家屬 人權律師盧思位被中共吊銷執業證書

「深圳12港人案」其中一名家屬委託的四川律師盧思位，今日收到四川省司法廳通知，計劃吊銷他的律師執業證書。

司法廳指，調查發現盧思位在網上多次發表不當言論，時間跨度長、發文數量多，嚴重損害律師行業形象，造成惡劣社會影響，行為觸犯《律師法》和《律師執業管理辦法》相關規定。

當局表示，盧思位有權陳述、申辯和聽證，如果要求舉行聽證，需要在三日內提出。

Twitter news:

佢算唔算是磨菇的?

中共辱酸到呢

符合國情

你應該問佢算唔算芝麻仁。

佢唔算係支那人
支那人唔會有咁嘅風骨

極少數佢呢類人，之前有709果堆
錯在相信佢國家D 口號………